[就黎變年經] 冇人想知你發夢發成點

冇人想知你有冇發夢
發咩夢做過d乜呀

搭車就靜啦
冇人想知呀

仲要開多幾多個呢d post先識靜呀

手足
如果你睇倒
希望你明白頭先唔係想屌你
係你真係太大聲
下次唔好咁喇

一般遊行都唔係發夢。